新口號：入工會！

搞咗工會先罷到工架